岩岩收工，依家入黎增援會否太遲？

利申無gear

推

守東涌做哨

去

需要哨兵

明白，盡快到東涌